[跪求] 黎明行動新界東TG Group

如題

自推

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

【黎明行動】
雙十一．周圍塞
頻道:
公海:
九龍西分區:
九龍東分區:
新界東分區:
新界西北分區:
新界南分區:
港島西分區:
港島東分區:
港島南分區:
北區分區:
將軍澳分區:
車隊:

黎明 is watching you

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

推

我都係得呢個呀, 佢話錯link 入唔到

再求

有冇港西

求link 呀

仲未有link

我都係呀 跪求幫我入group呀
真心深黄
9fing咗好耐都唔知去邊幫手

好撚想幫手呀！

跪求！

同求

繼續求link

係咪死左group

未㗎 最少東九龍未死 但揾唔到share link

求九龍東 link pls

push